其實D人成日扮絲打有咩企圖

成日開埋D濕鳩po話咩男朋友點點點 其實係度hehe互射

見撚到D狗公留言你地好開心？特登撚鳩佢地？好玩咩

咁想做女人切左條賓州佢啦

係囉係囉

Yes , 我成日劣女朋友碌鳩 但又唔肯俾我屌

收班連登毒撚做兵囉